大家點睇一個男仔就去溝一個有男朋友嘅女仔，仲要氹人上佢屋企，仲想食個女仔

死厹 #正皮
冇問題 #負皮

所以你係男朋友?

溝埋條仔得唔得

兩個男一個女可以玩環屌

狗男女

條女肯就得 又唔係強姦

不是

我覺得個男好仆街

呢個行為係仆街
不過我自問有機會上到我都只係一個仆街
就係咁

如果事主係你尼，點睇？
如果係我，我應該會打個男

條女係雞係公廁

尼你老母

開名 起底

我有呀

只能夠理性咁同你講 事主係我 我會有唔同方法去做鳩個男仔再玩鳩埋個女仔 無錯我搞鳩人我唔會理佢男定女 你咁樣對我我實玩殘佢
而如果我係個男仔有機會既話我又會上 但我唔會俾機會任何人知 咁如果無人知 就唔會有前者既事發生啦
其實好矛盾

先姦後殺？

條女雞都不如
條仔係賤狗
完

有仔都受溝最有問題

個男朋友 如果唔係衰 條女會唔會咁?
再唔係條女有問題
變心都好正常 人之常情

咁如果條女係咁愛你 點都唔會受啦
證明 條女唔愛你